有籃絲/黑警扮兄弟；四處問人囉錢：唔被就裝修

有籃絲/黑警扮兄弟；四處問人囉錢：唔被就裝修

利申：家人係黑狗